頭D fourth stage好似有d暗

睇得有d辛苦

有冇邊個版本光d